原價放白色onitsuka tiger MEXICO 66 VIN

[url]
[/url]
睇錯咗SIZE,想放返返去
呢對全新EU39.5,$470
有單有盒 今日先到
有意請加TG,thanks

呢d女人鞋 仲要著39號半男人老狗黎講都幾撚柒下